[人生抉擇] 人工定title?

A公司: 中型公司Officer 23k
B公司: 上市公司Assistant 27k

工時 福利
咩都唔講點比較

B公司係公用事業龍頭

工時一樣

title有撚用咩
轉工一寫current salary知你無料啦

兩年幾
Finance

B啦
B既價先正路
A睇個勢做到經理都係30k

你覺得轉工人地睇你人工定title決定用幾錢請你？

咁有咩福利呢？
幾多個月糧？
幾多日假？
有冇得升？

你話係龍頭，咁行業轉工有冇問題？

咁有咩福利呢？兩個福利都無乜用
幾多個月糧？都係12個月糧
幾多日假？都係13日起跳
有冇得升？A公司: Officer>AM>M, B公司: Assistant>Officer>Senior>M

你話係龍頭，咁行業轉工有冇問題？
我個工種唔太受行業限制，所以轉工無問題

咁緊係人工啦

B~

B

title咩黎？ 食得嗎

保險狗個個一入去都係經理添

唔使諗啦下話，大公司重要高4k，title wfc

間大公司最神奇既係
我雖然係assistant 但係下面仲有3個clerk管

咁仲問黎做乜 officer又唔係靚title 你後生都係求撈高個底再轉 點睇都係B有作為d

多謝巴打指點

b

B for fucking sure

我之前就係你呢個case
細公司跳大公司
加幾千人工但降一級做返a仔
而家過左幾年
我舊大佬仲係35k
我已經42k

其實呢兩個係我收到既offer黎
我宜家都係間上市公司做緊officer
不過得17k

講咁撚多有中電你又咪狗衝